教大傑出幼教學生

希望未來幼稚園校長 見到佢見工
唔好請佢 免佢教壞細路

嗱 哩啲咪暴徒囉

叫人放炸彈
係唔係報得警

唔係佢做 唔出黎既 咩都講得出

樣呢

推到無幼稚園敢請！
宣揚暴力，點愛護我地嘅小朋友！